熱刺 星期六準備好比曼城大炒未？

和

10比0又點話

俾番3 分你多謝你讓個4 強位出黎

有得踢三個回合